聽日要有集會 塞鐵 先可以三罷成功

而家完全文宣不足

聽日 930 全港三罷

情況唔明朗啊！！！！

推呀 請假呀

注定失敗 又冇塞交通行動post

不如搵人開個塞鐵gp 然後一齊推？

留力十一啦
首先你人唔夠
宣傳唔夠
塞鐵比廢老圍，圍到比狗咬，又少咁件

你班吹風仲搞塞鐵嘅我唔知你哋諗咩
明明咁多次證明咗塞鐵冇人LIKE，又冇路走
而家又會比廢老認大頭，大聲一叫就成堆minions過嚟捉你
完全係送頭
你哋要死你哋嘅事，唔好累其他人死得咁冇價值

塞鐵明明以為有共識唔再做
依家有禁制令黑警可以自由拉人
上次罷工已經送咗頭

明明塞鐵由第一次開始就比人屌到而家
唔明點解仲有咁多人沉迷塞鐵
真係貪黨鐵冷氣夠涼爽？

根本唔需要塞
而家邊區有示威
佢地就封邊區

930要人呀！！

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)